有冇人可以答下我

On9一問
N95會唔會失效
03個陣 屋企人買咗盒n95 8000 放咗喺屋企以防不時之需
然後近排佢拎返出嚟 如果唔會失效嘅話我會拎去放喺物資站 求解答